點睇榜尾新特蘭大炒榜首狼隊

黑貓

多謝耶子既教學

米屈

狼隊冇奇狗係差d

損人不利己

有呢條25仔應該降左落英乙